拖舟今季柒事回顧

1.同巴爾唔妥 夏季熱身賽果陣曾經係記者會好有信心咁話巴爾處理緊轉會既事
仲話佢快d走對雙方都好 最好第二日就走人
結果傾唔掂 後尾仲要靠返巴爾carry 轉頭又扮冇問題

2.放走拿華斯 留25仔派膠 尋晚歷史性半場換龍

3.收購愛將世三 點知到依加都未識用

4.搵個法國同鄉做體能教練 結果半隊傷兵

5.full team比冇尼馬包皮同卡雲尼既psg炒3球

6.主場勉強逼和布魯日 隨時要打歐霸

皇迷表示駁唔到...

唉以前風光唔教咪好

成手好牌 柒到咁

who needs ronaldo

牙朗走雖然唔關光頭佬事
不過都證明左之前3連冠時期牙朗係幾咁重要
點解c牙朗一走就咁岩成隊都廢左 教練都換左3次

冇左牙朗

琴晚唔係黑哨都冇得迫和

聯賽柒下柒下都可以榜首

今季爭聯賽 你識西咩

西甲廢囉on9
頭幾隊分差好小咋 和一場已經冇榜首

曲線證明c朗有幾勁 是但搵條友教都歐連三霸

歐聯拎慣咗 留力歐聯

拖舟今季柒事：
1. 回巢皇馬

放navas真係on9

都係為咗還朗一個公道
光頭用心良苦

到佢要搵個頭撞爆個電視機

起巴黎好勁

本身係蝗都好撚勁

好似仲未失波

係 皇呢幾年收購完全成敗 占士郤奧斯 垃圾到得卡斯米路頂住中場

條中場老化到仆街
仲用緊kroos modric casemiro
3個都回回地塘

但皇和左3場

卻都廢？
你講下有邊個傳波勁過佢

我係指西甲整體水平不如以前